我讀中學時日日被人打咪又係咁過

而且係自己選擇唔還手
原因係費事有案底
無得怨

戇鳩

還手就見血 不了

淆底咪淆底囉，又要挪返咋沙驚案底

留案底係我又唔係你
梗係講得口響

中學打交好多時都係私了,唔係打到頭破血流嘅話學校好少會報警.

垃圾

又係你條傻尻

唔係打交

無辦法
岳飛fans太多
我卻姓金

你好醒?

「我總算被兒子打了」d fd?

唔識

即係叫你聽日返學打欺凌你條友獲啊

認真？

點解你會覺得我係中學生?

Agger
一還手就插眼打喉嚨
驚搞出人命。。。

真
我讀皇仁書院
你可以去問下以前係咪有條友叫「金狗」日日被人打?

通常幾多人一齊打你？

我會用武器
一生人只可以殺一次人
梗係留番quota

六七個左右

辛苦你

唔辛苦
自己姓金無得揀

被人打咪打返人囉

好想做你同學，可以打埋一份